乜返屋企哩個動作真係好難做到咩？

唔好白費今日淋哂雨都出黎既士民

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話